網上尋人 揭開一段香港60年代純愛故事

尋人故事，多數係搵親人。

呢個post想搵嘅，係那些年的心動對象……

一位英國華僑Selina Wong喺facebook一個分享香港60年代事物嘅群組出post，

想幫媽媽搵返一位老朋友。

故事要由1968年講起。

嗰年，Selina嘅媽媽Nancy 20歲，芳華正茂，喺尖沙咀加拿芬道麗琪餅店工作。

有位叫Danny嘅年青人，每日都會去呢間餅店幫襯。

如是者過咗半年。

有次Danny仲揸電單車接放工，送Nancy返上水嘅屋企。

由尖沙咀去上水！仲要係幾十年前，冇吐露港公路，獅子山隧道都係剛剛通車……

不過，呢個時候Nancy要移民英國，

Danny得知後寫咗一封簡單而深情嘅表白信俾Nancy。

故事暫告一段落。

事隔50年，Nancy嘅女兒代媽媽喺網上尋找Danny，

想知道呢位當年騎著電單車嘅青年，而家嘅下落。

根據原post，Danny 姓禢，生於1949年。

呢個姓氏唔算普遍，有冇朋友嘅屋企人，

年約70歲，後生時揸過電單車？

有的話，請你入呢個post()同Selina聯絡。

推

好靚仔

由尖沙咀去上水！仲要係幾十年前，冇吐露港公路，獅子山隧道都係剛剛通車……

講到咁撚難 條女點返工?

坐火車站頭對站頭

佢娘家喺上水, 自己出市區租屋住?

尖沙咀火車站

咁就唔使送佢返上水啦

人地嗰次想返娘家唔得咩

應該仲在生嘅...

有名有姓仲有埋樣
應該唔難揾吧

死雞大師你唔好又撐喇一陣又俾人追擊

比跟尾9追住嚟咬就有

如果男主人翁未死
希望搵得返
出黎見面食個飯都好呀

啱呀佢真係跟尾狗黎
跟住你條尾

咁特別既姓
搵佢戰後代應該唔難

好風趣喎, 尾9

佢老公

精神出軌啫